見到大家見外媒用violent protest 有感而發 不服來辯

是咁的
我係呢度好想鄭重咁多謝

勇武-
你地踏出和理非的框框
令運動得以延續
集體意志得以強化

文宣-
你地不懈的努力
令到世界明白根由
社會清楚行動正當性及迫切性

正常人

Violent protest
呢個係事實
我地不需要洗白
但唔代表我地唔洗補充
Violent protest after peaceful march ignored and disrespected by the government.

我地的澄清
由始至終都係提供清晰的原由
並不需要對呢類正常的形容詞反感
而係要令讀者明白點解我地要做到呢一步

我地唔需要政策潔廦
唔需要睜眼講大話
唔需要同同路人鬥黃

我地唔可以好似國共時期咁
被滲透 被分化
團結一致 抗共除害
(講你地呀熱血，大家都係同路的唔係狗
咪再白票/𠝹票，咪再反感體制又參選，團結一心啦)

係度
再多謝各位手足

黎緊大家就要歸位
大家操fit左自己未？

光復香港 時代革命
煲底相見！

Thanks bro!

Agger 無需潔癖
面對暴政同警暴，以暴制暴有咩問題？二百萬人和平示威試過冇用，有啲手足行得快啲有咩問題

自推比手足見到

推多下

係
從來無突然的仇恨
無集體暴力社會運動

香港人的轉變
係建基於迫切性 同 無力感

我地唔需要覺得羞恥
正當 合理的 勇武係榮耀
行得慢的
睇下有咩方法幫到手
換個角度睇睇

香港人呢大半年就係咁進化
運動先可以有咁大能量

唔好辜負手足
團結 勿鬥黃 勿潔廦
警賊都落埋黎泥漿捽角
你仲怕 點同港共鬥

另外
都想多謝天琦
行得太前
我果陣都無跟到

但無人會忘記你的努力

大狀黨：
雖然有dead body之說
但呢個本身就係相信香港核心價值
無諗過呢樣都可以腐敗左
係呢個moment
係睇你地點對外尋求支援 撥亂反正

我同外地人傾，都係直接俾區選結果佢地，話如果真係暴力，最受影響的香港人還會投票支持這運動嗎？

係
直接選舉真係代表一切
多謝各位選民

仲有

白鴿黨：
毛EE 胡志偉
和理非之流都開始明白
堅持原有路線 根本唔會帶黎改變
勇敢面對 接受 同行
真係須要好大的動力 勇氣
後生一輩 如鄺神 都做得好好

熱血 / 社民...
個人覺得佢地係帶起左一段時期
但行前左 急於拉起 滯後的
而感到唔開心
轉而割同路人
真心想講：
唔好再鬥黃
亦唔好計較付出而覺得有更大的話語權
之前果D已經係歷史
勿忘初心 團結啦

熱門真係好難上
不過都抒發左下我的睇法 同 希望
Anyway 希望各手足睇到
大家繼續努力

推

Thanks 各位手足！

坦白講，勇武就係violent, 但唔應該係包袱

When the government violates the people's rights, insurrection is, for the people and for each portion of the people, the most sacred of the rights and the most indispensible of duties.

Marquis de Lafayette

我諗依家左膠都係唔會理
太多野發生
好多人唔知頭唔知路就judge
真係靠文宣
世界先見到真相